---
layout: post
title: "Akiana"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Una niña de Idaho que pinta con asombrosa habilidad desde los 5 años guiada e inspirado por Dios según sus palabras.   Ella manifiesta que nadie le ha enseñado más que Dios. Sus padres dicen que no tenían conexión con la Biblia.

http://www.artakiane.com/videos.html

http://www.youtube.com/watch?v=Dw7s4pjHSR8

